蘋果： 如無人反對下最快星期三清晨通過人權法

自月初科大生周梓樂離世後，警員西灣河開槍傷事件再觸發各大學戰線，香港反修例運動急劇升溫，同時示威者力推的國際戰線終有突破，據知，美國參議院日前啟動「熱線（hotline）」，以非正式方法取得議員「一致同意（unanimous consent）」，《人權法案》最快於香港時間周三清晨通過。

在提案人、共和黨參議員魯比奧爭取下，參議院多數黨領䄂麥康奈爾上周四透過俗稱為「熱線」的方式，冀在毋須表決下取得參議院議員「一致同意」，據悉，今次啟動11條「熱線」，亦未定下時限，上周五一度有議員提出「擱置（hold）」，要求與法案聯署人或黨領䄂商討，了解細節，但隨後已取消有關要求。

消息指，參議院部份主要相關議員辦公室於香港周一凌晨時份曾一同協商，就《人權法案》細節作出商討，並指《人權法案》將以9月經外交事務委員會修訂的「加辣版本」，在美國時間周二傍晚通過，即約在香港時間周三清晨通過。一般而言，取得「一致同意」的法案毋須佔用大會時間討論，但據了解，參議院屆時可預留時間予議員發言。

華盛頓駐美港人組織「Hong Kong Democracy Council」（HKDC）香港時間今晨亦在Twitter引述消息指，法案最快於美國時間周一晚上或周二通過，下一步將交由參眾兩院統一法案版本，並尋求以最迅速的方式提交予總統特朗普簽署。

美國參眾兩院今年6月再度推出《香港人權及民主法案》，授權美國行政部門每年點名、制裁侵犯香港人權者，盼協助捍衛香港自治權。眾議院上月16日已在無異議下通過眾院版本。

喔⋯⋯咁似以前達犬爆機時既宣傳，什麼終極 最後 最終 究極

流浮山刀手

如無人反對

真係

星期五->星期一->星期三

明日復明日
明日何其多

香港就撚快死 等你條野終極超級無敵通過左之後 仲要等你跟程序慢慢排期做野
不如求下trump加返支那30%關稅啦屌

拖拖下到下年

班友做野有冇時間觀念....

快撚啲啦
頂唔住喇

到星期三又有新聞話最快星期五會過

香港人靠自己 真係唔好靠晒條bill

共鬼MCCONNELL同佢條支那賤婦陰道出盡奶力拖
仲有人影到食草王係日本同賤婦密傾

6小時內通過
熱線無人反對就通過
差少少就通過

上周五一度有議員提出「擱置（hold）」，要求與法案聯署人或黨領䄂商討，了解細節，但隨後已取消有關要求。

如無意外，n+2日後議案會獲得通過

次次都係咁講
下世先過丫屌你

佢出左聲叫Trump公開支持香港啦

分分鐘等撚到2047都未過

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

想分散注意力

三年之後又三年.jpg

EXACTLY

沒有更快.....只有最快
聽撚左個幾月喇

其實成條line係9月>10月>11月>星期5>星期1>星期3
等到頸都長

拖到2046
問題自動解決

真

險通過

美國D議會拉布易玩好多

屌你老母 垃撚圾

好撚煩 每次都loop
下年都過唔撚到啦

每日起身都係見到話聽日會過

又延 多一日就多一分險

不如傾取消美港關係法可能仲快

同啲街坊舖頭日日話執粒
講咗十年都係話聽日執

當條例通過時 大家已經係新疆嶺
和理非既責任就係twitter 罷工 同 捐錢捐gear 同曬馬

一開始就吹星期五朝早5,6點，
之後就話要24小時，隔個星期五休會加周末，要美國星期一朝早先有結果，
依家又話要美國周二傍晚

我屌你啦....過完之後又話同眾議院版本唔同又要過下眾議院先，
依家又話要統一，都唔知統到幾時...
之後又話熱線完都係要傾一傾好d，用參議院大會時間討論下先，
明明又話過2/3唔洗trump,依家又要搵trump簽署
最大問題係過完條法案佢都可以唔執行....

十足十睇轉會消息既無限48小時咁

又拖

好撚伏 一日拖一日

聽到厭

美國:香港人係condom

觀塘有間野由我小學開始掛"最後一個星期"，到我大學畢業都仲掛緊
最近重建可能終於執咗。

又話星期一, 又變左星期三?

HK ppl is condom.

星期三又話會到佛誕先過

呢個真
同老豆搵仔定既死線差唔多

侵侵唔簽有咩用

死哂了

老實說，我開始唔信喇...

cls又拖

行上美領果次都唔記得係幾時了

同美劇D 節奏一撚樣

認真，就算通過又點？

一日又一日 不停吊羅白

每次都加最快喺前面

叫撚左幾多次香港人自救
到今時今日仲等外國人救你同等中共解放香港一樣on9
另外就算過左人權法都可以唔執行 反正到最後都只有自己先可以救自己

冇希望=冇失望

下年先下話？

快撚啲啦你老味

一日推一日

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

唔好再拖啦

好似有一兩個反對緊 rubio做緊野 大家集氣

下一步將交由參眾兩院統一法案版本，並尋求以最迅速的方式提交予總統特朗普簽署。

統一法案都唔知要傾到幾時

聽住先

想知共狗條蝗婦老婆咩樣
可以迷到佢溫溫鄧鄧

屌咩 咁就當支持?
佢有權可以優先法案唔做
佢有權裁量HOTLINE時限佢就拖到最遲

支持?支乜撚野 支那豬就有佢份

「最快」呢個TERM由九月講到十一月

good

老實說

人權法真係雞黎 講撚左幾個月都未得 死撚左佢啦